查實溏心風暴啲劇情咁撚胡鬧點解咁多人會buy?

1 2 3啲故事大綱劇情內容都總係離唔開三集唔埋兩集就家嘈屋閉 吵吵鬧鬧 呢個死果個死 ending打官司爭家鬥鑊勁嘅
啲金句對白又懶係嘢咁樣 聽到人打晒冷震
求鳩奇改下啲主題 鮑魚換月餅 月餅換奶茶
咁又新一集
啲師奶又撚係濕鳩 鍾意睇呢啲餸飯食

啲人就係想睇嘈，好啱香港人睇

香港人壓力仲唔夠大咩？連開著部電視都要睇人嘈交 爭家產

2好撚有人情味又好笑又自然
唔明反乜

一真係好睇集集有高潮位好似巾幗一咁
二三就冇睇

恩公

你熄電視算，百貨應百客，有人中意睇

當人地外國拍緊X-Files、Black Mirror嘅時候，
香港仲係拍埋啲勾心鬥角、古裝劇，
我食緊飯仲睇你喊苦喊忽，仲睇你幾百年前啲古裝，
一啲反思嘅地方都冇，可見香港人啲質素去到邊啦

多c拉睇

外國冇c9架？

妖 啲略過嘅嘢就咪攞出嚟講啦
主要咪又係家嘈屋閉 咪又係爭家產

啱吖 百貨應百客 大把人唔鍾意睇

2018巡禮似乎冇套係好睇

我連佢巡唔巡禮都唔care
或者根本唔care CCTVB會拍啲咩垃圾出嚟

啲對白造作到仆街，又嘈
唔睇電視但逼住聽到想嘔

唔care都啱
出年啲劇係乜類型你都已經講足八成似

呢度唔係法庭，唔需要證據

1當時都仲叫題材新
而家就真係咪搞

睇港劇睇韋家輝d 劇

除左d 女
根本不值一提

官場，電視台最多勾心鬥角又唔拍

其實第一輯睇而家唔係好頂得順

平時仲唔夠嘈咩
俾我靜下啦屌

屋企個白痴老母又係死要睇實tvb

係英國都唔見d 師奶有幾高質，大部分女人都追love island 呀 Jeremy Kyle,睇人點偷食，點仆街

二係最好睇 有一家人好團結既應覺 有感到位
而家三 只係得婚外情 偷食果啲 睇到都唔開胃

香港人最鍾意睇人地家事，咩爭家產，內鬥，勾心鬥角，耍手段玩自己人呀，呢類就最吸引香港人，你試下拍套劇10集，以香港各方面都退步做主題，班撚樣肯定覺得無聊同無謂

香港人就係咁撚戇鳩
質素低下

1 2係唔差，尤其1果期tvb已經好耐冇拍過呢類大家族式內鬥劇，2000-2007年都係d比較平淡同輕鬆類型既劇多，好耐冇試過咁刺激

已經睇到第十集。
勁老土
不過我鍾意

2最好睇，淨係睇林峯鍾嘉欣已經夠啦 仲有陳法拉楊怡徐子珊陳豪黃宗澤，其實講到尾咪又係睇班後生既 有幾可有套劇係齊哂當時既一線小生花旦？唔通睇幾個阿婆阿伯鬧交咩

D用詞如果真實有人講一定毛管都棟起哂

同一條橋 同一班人
你話拍兩輯都講得去
拍到第三輯個演員本身都鳩做啦

關菊英好撚煩膠

戲劇就係咁
咁現實，咁睇黎托

我老母都唔睇

算啦 尻仔睇尻劇 正常既

十年前呢班人呢d劇情
今日都係呢班人呢d劇情

仲睇tvb 食開屎 智商都低啲

仲會睇就已經on9
循環再用垃圾尚且有討論價值
TVB連討論價值都無
望到啲推到完場次次都推爆幾個post就覺得心鳩淡

其實真係好難頂 返公司處理完人事 返屋企又逼你睇多獲係咩玩法
不過香港仆街多可能對人不對事係興趣黎

一集都冇睇過 垃圾到仆街

今集會得翻二十點左右架喇，放心

依套劇既重點係睇班後生

自己冇得爭家產，咪睇下人地點爭囉

睇左頭幾分鐘 係咁讀歌詞、揭後語，都唔知做乜鳩

你犯賤唔係唔畀你犯賤
都唔洗揚畀人知架

根本香港人依家中意輕鬆搞笑 就算無厘頭好似老表系列咁都好過爭寵爭身家， 係tvb 班固步自封高層on9

所以我唔明仲要追果啲係咩心態
就算我呃到自己套劇係好睇
我都過唔到黃翠如呢關
佢真係好撚大煞風景
特別係睇預告見佢半路殺出嚟果下

巾幗吊打啦

等睇深宮計一樣仆直

咪係囉
推佢老母閪咩推

常在心

想當年
咩咩先置殺人刀
邊個係人邊個係鬼
我隻眼就係證據
呢啲懶係嘢嘅對白聽到班阿姨出哂耳油
翻到學校個個仲要跟住講

天與地 義海豪情呢啲神劇睇怕唔會拍得翻

香港好多人屋企都要爭產？

如果唔係見到呢輯有胡琳bb做 我諗我真係睇都唔想睇

夏雨演技一樣

睇果班個腦本身裝屎唔介意裝多啲

近年反而低成本無大型宣傳既反而好睇過力谷既劇 好似刀下留人， 降魔的， 踩過界都好過用cast 堆砌既大劇好似賭城王晶會， 溏心， 套套都雷聲大雨點少

中年人品味

九半開始睇達哥好過

弱智戲

真心期待 當年糖心全城熱話
仲好記得當年我成日扮大契講佢D對白
邊個係人邊個係鬼我一眼就睇得出同埋呢到唔係法庭唔洗講証據我雙眼就係証據呢兩句當年成日掛係咀唇邊架啦果時上堂同成日同D同學一齊扮
我扮大契,,,個FD扮關菊英...果時好鬼好笑仲搵個女仔FD扮夏雨叫佢做包鮑
當年仲癲到用埋陳豪果個你老豆搵你你阿媽搵你做埋鈴聲..仲借D意係堂上面叫D FD打黎響個鈴聲出黎..引到成班女同學笑到仆街

冇睇sorry

關菊英唱主題曲
套戲唔撚使睇架 傻閪都知故事係點

同好

2017喇
第一集係2007
咁既無聊野都可以玩足十年

見到夏雨同埋ck姐個樣就煩
好似睇番10年前啲劇咁

將《十年》果幾個故事延長同深入啲變電視劇

係tvb以為仲好多人buy
而家師奶都去睇韓劇支劇

Downton Abbey咪一樣係英國收視冠軍....

佢啲所謂搞笑片咪一樣on9當有趣
呢個垃圾台依家同亞視臨執柒前一9樣
拍親咩題材都有陣柒味走出嚟

始終簡簡單單，無頭腦的人會好like

擺明on 9 膠劇好過啲認真但柒劇

反而降魔的同雜警奇兵呢d輕輕鬆鬆劇幾好睇

利申定先，非打手 對套劇一啲興趣都冇。 入返正題，巴打你最少都話睇過一集啊，睇都冇睇點知垃圾啊

on9 仔

睇字都已經覺得on9

咪又係垃圾

邊到好睇呀
全部語境都奇奇怪怪
講真一家人溫馨點會講嗰啲對白 做嗰啲小動作 （全家人係公司吹口哨 ）
全部過哂火 做作到打冷震
呢啲戲當av咁發洩完就算啦

已經準時熄電視。 點解要反？ 連個名都唔改，番炒再番炒，丁點誠意都懶。
至於，9萬幾個post打手出哂黎，除左嘔心，仲有乜？

你地唔好咁話人啦
試過邊個童年未戇鳩過

你地唔好咁話人啦
試問邊個童年未戇鳩過[/quote

搭紅van畀幾蚊已經聽到有突

尋晚睇咗少少，司棋姐喺餐廳講咗句「一定係，除非唔係」，令我起哂雞皮

大撚把連登狗追呀
長做長有

咪就係
開餅店起碼都改名做流心風暴呀

廢老廢中食開屎就話鍾意睇
估唔到連登咁多後生都開到post

平時見盡人世險惡已經攰撚到仆街
返到屋企根本唔會想睇所謂燒腦片
呢啲唔撚使用腦on99嘅片就真係唔錯

冇睇係房聽到summer rain把聲都覺得煩

我希望十年後啲人唔會示呢句嘢為經典金句

hahaha 你好風趣幽默啊

咁都有連登仔推到完場先好笑
tvb見到以為套野好撚收得 好撚好睇

我唔明
隔離場班傻鳩仲喺度推乜柒

打手